他們還攜帶ar -15和ak -47等半自動步槍，把他們的槍打扮得像虔誠的中世紀騎士一樣。 極右翼節日內部:槍支，末日教堂和史蒂夫·班農|荷西·帕格里裡| 2021年10月8日|每日野獸 
 韋斯特還從包括Jay Electronica、Jadakiss和Roddy rich在內的同事那裡引出了虔誠的詩句。 關於Kanye West的Donda我們所知道的一切，緊隨第二場聆聽活動|Cady Lang | 2021年8月6日|時間 
 在過去的一年裡，媽媽們知道了一個事實，我們都是脆弱的，我們的行為不僅受到個人選擇和虔誠的育兒哲學的影響，還受到遠遠超出我們個人控制範圍的力量的影響。 我對母親生物學的研究如何幫助我想象大流行後的未來|阿比蓋爾·塔克| 2021年5月4日|時間 
 這位未來的總統很崇拜他虔誠的母親，母親鼓勵他早期的舞臺表演。 在世界舞臺上，南希·里根找到了一生的角色芭芭拉·佩裡| 2021年4月23日|華盛頓郵報 
 他們都是漂亮、膚色淺、有禮貌、虔誠的基督徒——正是他們喜歡在反奴隸制活動中展示的那種曾經被奴役過的人。 渴望自由的77名奴隸試圖登上“珍珠號”逃離。 他們差點就成功了。 吉莉安·布羅克爾2021年4月16日|華盛頓郵報 
 然而，對於一個虔誠的穆斯林信徒來說，這些國家的經歷糟糕到了災難性的地步。 為什麼哈里發會吞噬自己的孩子|Philip Jenkins | 2014年7月11日|每日野獸 
 在我的家庭裡有很多亂交，但每個人都假裝自己是虔誠和完美的。 為什麼惠特尼·卡明斯的迪克笑話很重要|凱文·法倫| 2014年6月25日|每日野獸 
 然後，他用虔誠的語言反對他們，他宣稱，“我們知道上帝是站在我們這一邊的。” 德克薩斯州共和黨想要“治癒”同性戀|James Kirchick | 2014年6月11日|DAILY BEAST 
 具有諷刺意味的是，舊的宗教觀點為不太虔誠的各種大男子主義“正義”尋求留出了空間。 錢和槍:我們如何逃離存在的恐懼|James Poulos | 2014年4月18日|每日野獸 
 我以前也和非猶太人約會過，但沒有一個人會用如此明顯的虔誠飾品裝飾自己的家。 猶太人能接受“上帝之子”的熱耶穌嗎? 薩拉·利伯曼| 2014年3月9日|DAILY BEAST 
 他博學、仁慈、虔誠，著有幾部宗教著作。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 根據我的命令，土耳其人可以自由地履行這項虔誠的職責。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 村裡的牧師就在他的床邊，虔誠地勸誡他，讓他做好長途跋涉的準備。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾 
 在任何情況下，都有一道樓梯，通常又長又陡，隨著時間的推移而搖搖晃晃，被虔誠的幾代人踩壞了。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 如果他選擇一個虔誠的主題，那是為了向你展示他，彼得·保羅·魯本斯，能以多麼好的方式對待它。 《小旅行與路邊素描》威廉·梅克皮斯·薩克雷